襯世界盃熱潮，show下俾大家睇點樣三千上三萬

g持ching

都係得十倍

快d完場好似想追返粒咁

十倍都用個得字形容？

3:0了

10倍
中條過關 賭場馬都多過你

補時屌多兩粒

呢樣真

留名支持

針對呢位ching

聽日上盤,下盤,葡萄牙已經掂

係時候allin葡萄牙

2018世界盃tg交流group

g持

On9 so7

幾撚好波

Sosad 燈左